其實我係乜

其實由細到大都俾人話毒毒毒
我心諗睇下動漫打下機咁樣就叫毒？

其實毒既定義係點
我會睇動漫
我會打機
但我會做運動
同埋我都會約下fd出街
每樣都好平均

咁究竟我係乜 ？
社會點樣稱呼我呢種人？
陽光宅男？

毒L

有女同冇女嘅分別

叫雞破處啦你